## Обьясните своими словами, как вы понимаете, как работает прототипное наследование в Javascript

Прототип - это объкт, который существует у объектов и вызывается по цепочке с верху вниз,
т.е. если есть какие-то поля или функции на верхнем уровне - обращается к ним, если нет -
идет дальше по цепочке прототипов. Если же такого поля вообще не существует у объекта - 
будет ошибка.